(認真推介）大圍間好湯好面係幾好食

個湯好雞好清但係唔咸
雞絲粉皮D粉皮好彈牙
但係隻玫瑰蛋就不了不了

食晒先影
你去食嘢餐牌係咪都係咁

似趕客多喔 間鋪多得你唔少